抗議活動僅包括大約50人，他們揮舞著標語，高喊著反對疫苗的口號。道奇體育場的反疫苗抗議活動在Facebook上組織，包括宣傳被禁的“Plandemic”視頻《艾薩克·斯坦利·貝克爾》《2021年2月2日》《華盛頓郵報》
也許比任何演講或口號都更重要的是，像布魯克斯這樣的人物幫助打破了華盛頓的政治狂熱。加思·布魯克斯的治癒力量|菲利普·艾略特| 2021年1月21日|時間
他吹噓農富只銷售天然水，他的公司的口號“農富嚐起來有點甜”在中國家喻戶曉。一位企業家的瓶裝水帝國讓他比沃倫·巴菲特（Warren Buffett）| Grady McGregor | 2021年1月6日|財富|更富有
9月，蘋果推出了手表系列6，口號是“健康的未來就在你的手腕上”。蘋果的蒂姆·庫克在《健身的未來》《編輯》《2020年12月9日》《戶外在線》
這則廣告指出，沃諾克獲得“民主為美國”和“前進”的支持，證明他是“解散警察運動”的候選人，這是今年針對聲稱不同意這一口號的民主黨人採取的一種常見策略。預告片：選舉結束了，但挑戰還沒有完全消除|大衛·魏格爾| 2020年11月29日|華盛頓郵報|
該航空公司打出了“現在人人都能飛”的口號，提供了既便宜又充足的免費航班。亞航QZ8501航班的假定墜機事件與MH370 | Lennox Samuels | 2014年12月29日| DAILY BEAST完全不同
瞭解更多有關激進分子的信息會很有趣，他們的口號是“反擊”。那些為死去的警察尖叫的怪物|雅各布·西格爾| 2014年12月23日|每日野獸
在英國，工藝啤酒運動開始得更早，口號是“真正的啤酒”。啤酒國家vs.葡萄酒國家|克萊夫·歐文| 2014年12月7日|每日野獸
該系列以“你還喜歡我們嗎？”為主題，凱特·米德爾頓於2014年9月2日前往斯普林菲爾德《賈斯汀·瓊斯》《每日野獸》雜誌
雖然斯丁內特自豪地為這一設計贏得了讚譽，但他很快就注意到，他並沒有提出這一口號。蘭德·保羅·斯瓦格的世界內部|奧利維亞·努齊| 2014年8月20日|每日野獸
他們的軍事口號“前往裡士滿”成為軍事挑戰，而不是公認的結論。神聖遺產：弗吉尼亞的生活|多蘿西·M·託佩
順便說一句，這與老闆及其支持者提出的新口號是一致的：“擁有自己的公用事業”
有匆忙，有行進，有衝鋒；失敗的呻吟；最後勝利的瘋狂口號。約曼冒險家喬治·W·高夫
19世紀的口號是“競爭是貿易的生命”；競爭是十九世紀生物學之神。生命之書：第一卷心靈與身體；第二卷愛與社會|厄普頓辛克萊
她把耳朵貼在地上，宣佈她聽到了蘇格蘭戰歌的口號。約翰·布朗|弗雷德裡克·道格拉斯